成日訓唔到好唔開心

見翻男朋友？女朋友？

男朋友

加油

放鬆自己
放鬆下心情

試下夜D先訓

夜到第日朝早了

試下日頭做D可以令自己好攰既野